屯兵係最基本最重要一環，不過連登軍師唔理

因為連登網上軍師好撚醒，可以打破所有最基礎既道理